香港人幾時先肯突破底線去擺工

到你打啱個字嘅時候

罷

再衝擊落去都無意思
香港人對呢d畫面麻木哂
繼續落去只會不斷送頭
集會、遊行又係哂鳩氣,仲要好容易比人拍片搵到位入
其實一日搞唔成公務員罷工,你點都係收皮
仲要係即搞
再拖幾日又係民氣散盡

罷工罷工罷工罷工罷工
打啱啦，大家罷工啦

唔好意思借個位

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

去到呢步，只有全民合作罷工癱港先可以破到樽頸

罷佢一個星期佢一定仆街

求下大家一齊罷工啦 好多手足被狗拉左

對唔住講句，一日未有人比癲狗打死左，永遠都罷唔成

罷喇罷喇
好多人都支持罷，但都係驚個extent唔夠大。
驚公司得自己一個咁做，會比人label！
但文宣如果夠，用”衝”已經無用要升級改做大罷工先有用，就可以吸立到更多人去罷
應該就會成功！

推

支持

罷工威力最大，最易令政府跪低

大力文宣
衝已經對政府無用
推公務員要罷工
表示對政府不滿

睇到你呢句即刻鼻酸，眼濕濕

樓主

樓主
罷工呀

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!